+++
title = "更新项目配额"
description = "更新项目在各关联集群中的资源配额。"
weight = 5

+++

更新项目在各关联集群中的资源配额。

**操作步骤**

1. 登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **项目管理**，打开项目管理窗口。

2. 单击待更新配额 ***项目的名称***，进入项目详情页面。

3. 单击项目基本信息标签栏右侧的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择 **更新配额**。

4. 在更新配额页面，更新资源配额。项目资源配额包括 CPU（核）、内存（Gi）、Pods（个）、PVC 数（个）、存储（Gi）的配额。

	**说明**：
	
	- 如果未输入某项资源的配额，默认为该资源无限制配额。
	
	- 设置的项目配额数值应在页面提示的配额范围之内。
	
5. 确认信息无误后，单击 **更新** 按钮，页面弹出提示”项目更新成功“。

